買了一副點兔啤牌

搵我同牙E

好打意

你地咁mk
點會同小妹玩

我唔mk

買堆小朋友返嚟手中套弄

禾刀想挽。。。

有冇牌面

請問您今天要來屌兔子嗎?

有

廢時影=.=

影